［a7 撚］點解d file name 突然轉左？

最近部a7r影完相返屋企發現file name 由平時DSC0xxxxx 變左_DSCxxxx，數字就冇亂到。有冇人知發生咩事？ 我應該冇更新過任何野

adobergb

唔該晒，巴打好醒，真係早幾日轉左唔記得